Project renamed and moved to https://gitlab.com/prool/pacmancraft


Virtustan application
=====================

~~эзотерическое~~ приложение, имеющее отношение
к виртуальному королевству Виртустан http://virtustan.kharkov.org

По сути простейшая игра, некая смесь рогалика
и мадоподобного интерфейса, с виртустанским контентом

Здесь раньше был мой мод MUD-клиента tintin++, но я его выделил в отдельный репозиторий
https://github.com/prool/prooltin

Приложение протестировано в OS Linux (Ubuntu, Debian, Centos, 32 und 64 bit),
Windows 7 (cygwin), FreeBSD 9

Автор: [Пруль](http://prool.kharkov.org), e-mail: proolix собака gmail.com

Список использованной литературы и информационных источников

1. Интернет (via Гугль) https://google.com
2. Мозг Пруля (содержимое его)
3. Virtustan MUD. Исходники https://github.com/prool/virtustan-mud
4. Былины MUD. Исходники https://github.com/bylins/mud
5. Circle MUD. Исходники https://github.com/Yuffster/CircleMUD http://www.circlemud.org/
6. GURPS. Книга игрока https://ru.wikipedia.org/wiki/GURPS
7. nethack. Игра http://www.nethack.org/ https://github.com/NetHack/NetHack
8. OS Proolix. Исходники https://github.com/prool/proolix
9. Linux manpages
